[找數。真抽飛 第二回] 張敬軒 HinSIDEOUT 演唱會

上次抽中嘅巴絲打都陸續話收到飛睇

上次唔中嘅買到飛未呀？
此post 抽特別場 780飛

我知大家返工忙 返學忙
有機會貼唔到相
先lm 中咗再貼又得

抽籤時間為 22:00[/size=5]
[/orange]
-------------------------

抽籤條件如下：

1）貼上
lihkg 名+ HINS LIVE IN PASSION 票尾
或
lihkg 名+ 5隻軒仔嘅CD

2）中籤者,10分鐘內要到post 內出現

3） 不可重複LM
4) 一個LM 只可抽一張
----------------------

唔洗quote 篇野 直接 LM 啦

lm

Lm

Sosad 都係好少人 抽唔抽好

估唔到咁少人
個個都買到飛？

抽

上次好多人 今次少人係好事
多好多人買到飛

我12:00 抽啦 比多啲時間巴絲
其實我仲忙緊

我中左

我知你想要, 但你係list 入面, random pick result 唔係你

睇撚錯 自膠

留tg 呀

過咗10分鐘都無出現
再抽過，但仲有無人睇住？

Here

仲搞唔搞呀ching?

無心搞啦 sorry
有忽然fd 想睇 比咗佢

miss左依個post